大學生大陸實習計劃

我今年報咗3間機構搞嘅大陸實習計劃，咁多個最終只可以去1個。
香港文化xx協會：5個人爭1個位，都係等攞番保證金算
香港創xx新協會：報咗名，等緊面試機會
香港生xx劃協會：in咗，取錄機會都算高
不過我噚日in完之後聽人話好伏，究竟我仲應唔應該去？

去大陸實習？仲要三個
個腦有冇問題

點解唔報上海xxxx會？

要比錢，不了

返大陸 狗也不屌

樓主牛b 死了

屌你老母

咁垃垃都報

唔報埋印度同菲律賓？

樓主大陸實習你肯報就有 爭條鐵咩

Ching我都報左其中一個機構嘅實習，想知你會唔會去？我驚伏。同埋佢地派左offer俾你未

我報咗好幾間，冇一間有 offer，不過我問過一位同學，佢聲稱問過嗰 d 機構，佢哋話實習冇人工，就算有都好少，更有可能生活費要自己倒貼
我諗過啦，都係算罷啦，99%冇 offer，等攞返保證金啦

冇offer？係未派姐，唔會冇嘅

冇人工還好啦 想學野 寫落cv到